有冇人覺得陳奕迅好肥?

肥陳

善心打破零回覆

我都覺，比條女養肥晒

我都好肥

肥你叫嫁咩，應該叫肥壯呀嘛

亂痾尿

是但啦，又唔係偶像派，佢把聲掂就得